武漢市長稱有五百萬人離開武漢

【武汉市长：因春节和疫情关系，#有500万人离开了武汉# 】在26日晚举行的湖北省人民政府新闻发布会上，武汉市长市长周先旺透露，因为春节和疫情的影响，目前有500多万人离开武汉，还有900万人留在城里。

微博熱搜第二位

散佈全中國

真正支爆

淨低果9m有冇dup春